[已發展國家高增長] 本港首季經濟按年增長4.3% 近六年最高！

本港經濟增長勝預期是近六年最快。

政府統計處公布首季按年增長 4.3% ，是 2011 年第二季來最高，比預期的 3.7% 高，較對上一季加快 1.2% 。至於按季亦有 0.7% 增長，雖然有所緩放，但仍好過市場預期。

我們要穩定
香港要發展